[IQ題] 拓海，京一同阿木一齊炒車入左醫院，邊個唔會痛？

係阿木
因為木不會發現痛

多謝支持

尷尬😅

恒大杜sir到此一遊並覺得樓主異常岸鳩🥵

李斯

李乜野斯
我趙高添啊